如果送中通過咗會點?

6.12都150粒催淚彈 如果通過咗香港會好大鑊
大家多啲準備物品 可能日日同警狗開戰

善心打破零回覆